有冇人知邊到仲有Gregory 舊logo賣？

想買返個純黑

純黑應該冇喇
全部轉哂新logo
有時有d貨尾舊色都仲可能有舊logo

去下舊區睇下囉

樓主諗住買logo釘喺袋到扮Gregory袋

救命，咁柒嘅事我真係做唔出

Load左一陣先明你講乜

思路唔錯
雖然唔好笑

有啲柒色就有

sorry,想問下巴打你而家失眠好咗未，褪黑素有冇幫助？

多謝關心
無買到褪黑激素
想試但唔知買邊隻
又驚依賴咗
不過千奇唔好買do do姐嗰隻甜睡寧！
完全無撚用

前一排我好似正常返
無乜失眠
所以無乜點理
呢一兩星期又嚟料

我都係長期失眠
之前試過DODO姐隻甜睡寧，用咗一個星期已經冇曬效果。
我今日買咗褪黑素，試下由3mg開始食，唔得就食5/10mg。
訓唔到好辛苦，半夜醒三四次更加辛苦。

褪黑素有冇用？
Btw可以試下中醫

邊到仲有

褪黑係有用
但係對長期失眠大唔大作用就唔知

上年去東京專門店
佢地清貨賣舊logo
6折再加日元低水果時唱
好似一個half day先6xx港紙
同女朋友一人買一個

香港搵個舊logo都難
有都係奇怪色

一年前買好似$1780

試咗食3mg，半夜會醒，入睡快咗。

快咗幾多？